有咩歌唔係情歌但你會聽到喊？

我聽親陳綺貞首《流浪者之歌》同eason嘅《任我行》都會喊兩首歌都係差唔多theme

最佳損友
goodbye(dear jane)

都係友情歌

Mr - 昨天

最佳損友真係喊到仆街

最好不過

同埋仲好記得負親個mv

山河故人
酩酊天使
迷失藝術

迷失藝術

當我們一起走過

任我行真係聽到想死

Stop crying your heart out
最後派對
任我行

oasis

hold up ~~~ hold on ~~~~

最好時光

負親

今天我~

告訴我
旅行的意義
阿牛

無人像你

你為了我 我為了你~

負親

聽個陣我老豆咁啱大病緊
喊撚到仆街

So far away

小伙子

唔係唱嘅歌得唔得

Rodrigo: Concierto de Aranjuez, Adagio
Barrios: La Catedral, Preludio saudade

遠征

家書

係

當然得 去聽下先

呢首好多人講
但我到而家都唔敢聽

How do I live without the one I love

Martin Garrix-forbidden voice
果陣寂寞自己一個的感覺，唔洗歌詞都會feel到

爸爸媽媽

Fix you

有次聽無條件同苦瓜聽到喊
當時返工好唔開心去左海邊坐，一坐低咁岩playlist就播左呢兩首歌
一聽到無條件頭兩句即喊

徐佳瑩
尋人啟事
只要一分鐘

只要一分鐘我都唔知係咪情歌，但我無用愛情代入

笑忘書

Secret base

再見理想

仲有viva la vida live 版

流浪者之歌
因為首歌太容易牽動情緒，成日都會唔敢聽

最佳損友

Whispering a prayer - Steve Vai

fiction癲d
真係喊到痴根

I hope it's worth it
What's left behind me, yeah
I know you'll find your own way
When I'm not with you
So tell everybody
The ones who walk beside me, yeah
I know you'll find your own way
When I'm not with you tonight

真係睇到都起哂真皮

Canon in d

trees - twenty one pilots

劉華 - 一家人

筷子兄弟-父親

末班車
抱過骨灰就知咩事

Time by pink floyd
最後嗰段好sad

Photograph

唔撚係垃圾band果首

無間道

fix you
配埋02年kings被黑哨mv

Sometimes you can't make it on your own

Shall we talk

蝸牛

小天使

Eason Chan-完

啱啱想打

不吐不快

風箏

五月天 頑固
Supper 小伙子
Killersoap Pieces
逆流 落花

Heyo Homeless

dreamcatcher

無人像你 小明

same

呢兩首我都鍾意

劊子手的最後一夜

Endless rain
Children song

致少年時代

Ed Sheeran?

呢兩首
上年嫲嫲過左身，我聽到喊

viva la vida真係
果種氣魄，我搵唔到第二首歌做到真係
最勁既，係佢用個咁平白既曲風唱腔，可以表達到君臨天下果種大氣
又用同一個表達到潦倒失意既淒涼，兩種feel mix埋，真係情感爆炸

加埋歌詞用字同歷史，我敢話真係alternative rock既巔峰

蘇打綠
小時候
獨處的時候
好多...

Canon in d
有次聽人拉小提琴拉得好好聽 忍唔住流左眼淚

啱啱睇完1q題po 以為又係1q題

now i think i understand how this world can overcome a man

呢首都叫唔係情歌

無盡—屋企人反對出國讀書
小伙子—19歲出嚟做野

負親+1
個MV不得了

誰伴我闖蕩

推銷員之死
第一聽個陣

乾杯

估唔到有人講陳綺貞
btw yiruma - kiss the rain

一覺醒來

男人心一字馬

[Kara -Vietsub] [MAD] Hanabira No Toki

活着多好

負親

我daddy 果時走左
一聽都喊到崩潰

咁大個人睇咩戲聽咩歌都未喊過
唯獨負親個MV連首歌真係

尋晚係
2013 Live 夕陽無限好

悠悠的風

啱啱聽AGA首《若》，又喊到PK

children song
推銷員之死
任我行
哪一天我們會飛(要連埋mv一齊睇)

重新找到你

Mariah Carey - Hero
Mariah Carey - Can't Take That Away
Mariah Carey - Looking In
Mariah Carey - Outside

尋人啟事係講親情
只要一分鐘係不限於愛情
lala講過只要一分鐘係失落沙洲既續曲

我都係流浪者之歌

任意門 倔強 如煙 轉眼
利申五迷

試過聽chandelier聽到喊

我都試過
big girls cry
titanium
broken glass
絲打你聽邊首喊？

不同班同學
酩酊天使
青春常駐

無咩野

聽過一次唔敢再聽

歌頌
最後派對
Viva la vida

仲未敢聽

致少年時代
乾杯

最佳損友
負親
無盡
這一天我們會飛

利申:喊包

save me

Metallica - one

你好似我以前個位朋友，唔通你係個個女仔？

Back to December

John Mayer - Stop this train

單車

以前聽阿桑嘅葉子
同埋孤星淚套戲入面好多歌都會

差一點我們會飛
你是你本身的傳奇
若
小時候

大家都有講嘅最佳損友真係無得輸

咁都有得相認？

呢首唔係情歌黎咩？
定其實唔係Taylor swift嗰首？

賢仔既《今生不回家》

陳奕迅既《不求人》同《黑暗中漫舞》

古巨基翻唱父親
五月天 你不是真正的快樂
任我行就欲哭無淚

屌俾你講咗嗰幾首 加多首獨處的時候

我又係呢兩首
小時候睇 walk together concert個 part喊到仆街
獨處的時候夜晚聽 sad到仆街

失落沙洲

山林道

This bitter earth

初戀殘酷物語

Forest in my heart - Aviv geffen

一理通百理明

Demi Lovato - Skyscraper
Miley Cyrus - The Climb
Carrie Underwood - Temporary Home

Hate me-Blue October

其實情情地 但一見到個topic就稔到呢首歌

永遠的零果首主題曲，我睇完套戲再聽真係流眼水

巴打我都係

唉 簡直講緊我人生 雖然未返工

Merry Christmas Mr. Lawrence

dear god

Canon in d
一聽就喊

想喊未到喊
都係陳綺貞 家

The Rolling Stones - As Tears Go By

Simple Plan - Save You
睇mv睇到喊

我都係
有一次冇啦啦聽到想喊

少女時代 - Into the New World
聽ballad version真係會跟住一齊喊
我唔識韓文都喊

楊千嬅-親

周國賢-推銷員之死

陳奕迅-沙龍

怎麼我又哭了呢

首推 側田-兩個女人
仲有 steve vai - for the love of god

Shine 既十八相送

Big girls cry 有喊

Million reason

hall of fame

chaosmyth

pink family portrait

Bring me the horizon 嘅drown 同suicide season
頭嗰首喺無助時明白只可以自救個又好期待有人救你嗰種心好鬼淒涼
後面嗰首面對個朋友死左另一半你花心機但又唔知點安慰嗰種無奈都係慘

你是你本身的傳奇

謝安琪 替你高興

聽下先
頭嗰首個situation太啱我了

五月天首頑固加mv真係無得頂

上海一九四三 旋律節奏。。

Hunter Hayes - Invisible

Hear me out,
There's so much more of this life than what you're feeling now
And someday you'll look back on all these days
And all this pain is gonna be invisible

why so underrated

血肉果汁機果首泡茶

天生萬物
雲遊四海
春夏秋冬
煩惱是什麼

超人歌。。
《只想守護你》

推銷員之死嗰三部曲啲mv正到一個點
其他個個講到尾都係情歌 唔係情歌點觸動到大家呢
你地想講嘅係非愛情歌嘛

利申：我係一個極少會喊嘅人
以下係唯二令我喊過嘅歌
1.好多人講，小肥-負親
2.王錚亮-時間都去那兒了

稻香

海闊天空

消失的光陰
森林
任我行
搜神記

聽完都好sad

陳奕迅首《完》
好有畫面
面對親人彌留到真係離開人世
同埋個種無力感 好沉重

Cuz you know that I can't do this on my own

自認自認未絕望 未去努力著
但時日錯過了 再怎可勉強
依兩句聽到想喊

絲打你係咪有學開
利申彈緊barrios

One ok rock heartache

fix you真係經典

我反而係兩敗俱傷得欠救藥

仲有C.h.a.o.s.m.y.t.h.

世界が終るまでは

推銷員之死真係

講咗咁耐居然無kolor首過客

家書

因為思考點解自己屋企係咁

預言書

蘇打綠 相信
第一次聽到喊果時準備long d
然後第二次係一年後分左手就走嘅時候佢再sd黎

一晚長大

仲有Maria Carey 既byebye,個陣啊嫲走咗,
一聽即刻崩潰

講真

今晚屌9你

聽左10幾年
我一跟住唱就眼濕濕

利伸 從來無聽過原版

梁漢文 用力一抱

Art of life X JAPAN

超人主題曲

Ed Sheeran
佢首supermarket flowers呀
喊到

我成世仔淨係聽過一首歌睇埋個Mv 會睇到眼濕，就係呢首

廣寛的宇宙 浪漫的遐逅

奧華子- 初戀

腎仔 有時

重新找到你

啱啱出黎做嘢個期，一聽就喊

Crying in the party

陳奕迅 - Baby Song
Gary Jules - Mad World
Radiohead - Last Flowers

仲有家書

負親同fix you

RubberBand 夏令時間

小塵埃 嗚

歲月的童話

梁文音 心裡的孩子
雞容 黃色大門
lala 尋人啟事

講長大之後發現唔見左原來既自己果類既歌都好撚sad

最好時光
舊日回憶的山谷

Avicii，好多歌都好有故事，關於人生

開不了心

告別校園時

第一次聽歌聽到喊嘅歌

停止繁殖